其實仲覺得阿侵好蠢既人係咪有妄想症?

一個商人將處心積慮左8年以上既希拉利同其他所有專業政客打低
佢係美國歷史上最偉大既政治奇蹟

覺得阿侵蠢既呢班人 選前笑佢0%機率做總統 選後又無視佢政績日日話專家指中國嬴了 睇落蠢到仆街果個係你 點解仲可以咁有面頭頭是道咁鳩up?

佢一直都做緊正確ge事
對美國黎講